# WindAnalyze
<h2 align="center">**Что это за программа?**</h2>
-
Данная программ позволяет определить частоту изменений ветра с одного на другой. В свою очередь, это позволит определить изменения ландшафта вокруг метеостанции.

><b>Пример:</b>
В период с 1980 по 2000 года соотношение количества изменения ветра с Юго-Западного на Северо-Западный к количеству измерений было 0.005, а в период с 2000 по 2020 это число стало 0.01. Из этого можно сделать вывод, что где-то в 2000 году на противоположной от Северо-Западной стороны (т.е. Юго-Восточной) исчезло препятствие, мешаеющее ветру: разрушили строение, спилили деревья и прочее.

<h2 align="center">**Как использовать?**</h2>
=
На данный момент программа пока не готова, поэтому её нельзя использовать.
